TODO thé: 
    -index (login x 2) :
        -front :
            ✔ Formulaire login (login,password,type(hidden)) @started(24-02-12 14:11) @done(24-02-12 14:20) @lasted(9m27s)
        -back :
        -bdd :
        -integration :
            ☐ Action formulaire
    -traitementLogin.php :
        -front :
        -back :
            ☐ checkLogin(login,password,type)
        -bdd :
            ☐ The_user(id,login,password,type)
        -integration :
            ✔ recuperer login,password,type @started(24-02-12 14:43) @done(24-02-12 14:44) @lasted(1m1s)
            ✔ appeler checkLogin @started(24-02-12 14:44) @done(24-02-12 14:44) @lasted(14s)
            ✔ retour checkLogin @started(24-02-12 14:44) @done(24-02-12 15:01) @lasted(17m)
                =>if(true(admin)) Menu
                =>if(true(user)) Menu
                =>else index
    -GestionVarieteThe :
        -front :
            ☐ Table variété avec 2 col de plus contenant les boutons supprimer et modifier,
            et en bas ou en haut un bouton pour ajouter une variete
        -back :
            ☐ dropVariete(id--ou autre)
        -bdd :
        -integration :
            ✔ action Table @started(24-02-12 15:36) @done(24-02-12 16:59) @lasted(1h23m58s)
    -AddVariete :
        -front :
            ☐ Formulaire (nom variété thé,occupation,rendement)
        -back :
        -bdd :
        -integration :
            ☐ action formulaire
    -TraitementAddVar.php :
        -front :
        -back :
            ☐ addVariete(nom variété thé,occupation,rendement)
        -bdd :
            ☐ variété (nom variété thé,occupation,rendement)
        -integration :
            ☐ recuperer nom variété thé,occupation,rendement
            ☐ appeler addVariete
            ☐ retour addVariete
                =>if(Success) Menu
                =>else Menu
    
    -GestionParcelleThe :
        -front :
            ☐ Table parcelle avec 2 col de plus contenant les boutons supprimer et modifier,
            et en bas ou en haut un bouton pour ajouter une parcelle
            ☐ Formulaire parcelle (num parcelle,surface en hectar, variété de thé planté)
        -back :
            ☐ dropParcelle (id--ou autre)
        -bdd :
        -integration :
            ✔ action Table @started(24-02-12 17:00) @done(24-02-12 17:00) @lasted(12s)
    -AddParcelle :
        -front :
            ☐ Formulaire (num parcelle,surface en hectar, variété de thé planté)
        -back :
        -bdd :
        -integration :
            ☐ action formulaire
    -TraitementAddPar.php :
        -front :
        -back :
            ☐ addParcelle(num parcelle,surface en hectar, variété de thé planté)
        -bdd :
            ☐ parcelle (num parcelle,surface en hectar, variété de thé planté)
        -integration :
            ☐ recuperer num parcelle,surface en hectar, variété de thé planté
            ☐ appeler addParcelle
            ☐ retour addParcelle
                =>if(Success) Menu
                =>else Menu
    
    -GestionCueilleursThe :
        -front :
            ☐ Table cueilleur avec 2 col de plus contenant les boutons supprimer et modifier,
             et en bas ou en haut un bouton pour ajouter un cuilleurs
        -back :
            ☐ dropCuilleur(id--ou autre)
        -bdd :
        -integration :
            ✔ action Table @started(24-02-12 17:00) @done(24-02-12 17:00) @lasted(29s)
    -AddCuilleur :
        -front :
            ☐ Formulaire (login,password,type)
        -back :
        -bdd :
        -integration :
            ☐ action formulaire
    -TraitementAddCui.php :
        -front :
        -back :
            ☐ addUser(login,password,type)
        -bdd :
            ☐ The_user(id,login,password,type)
        -integration :
            ☐ recuperer login,password,type
            ☐ appeler addUser
            ☐ retour addUser
                =>if(Success) Menu
                =>else Menu

    -GestionCategorieDepThe :
        -front :
            ☐ Table categorieDep avec 2 col de plus contenant les boutons supprimer et modifier,
             et en bas ou en haut un bouton pour ajouter une categorieDep
        -back :
            ☐ dropCategorieDep(id--ou autre)
        -bdd :
        -integration :
            ✔ action Table @started(24-02-12 17:00) @done(24-02-12 17:00) @lasted(40s)
    -AddCategorieDep :
        -front :
            ☐ Formulaire (nom Categorie)
        -back :
        -bdd :
        -integration :
            ☐ action formulaire
    -TraitementAddCatDep.php :
        -front :
        -back :
            ☐ addCatDep(nomCat)
        -bdd :
            ☐ CategorieDepense(id,nomCategorie)
        -integration :
            ☐ recuperer nomCategorie
            ☐ appeler addCatDep
            ☐ retour addCatDep
                =>if(Success) Menu
                =>else Menu
    -Salaire_kg :
        -front :
        -back :
        -bdd :
        -integration :
        
        
        
    
            
        

















    
        
        

